到底點解可以到直到依家 一個受害者家屬都冇出過聲

仔女失左蹤，甚至屍都俾人影埋，都冇家屬發過聲？到底點做到？
親生都冇埋，仲有咩好輸？我就真係唔撚信個個都肯收俺口費
受害者家屬，你地係邊呀？

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

對抗警暴，1011 十八區開花

屌你老母，我唔撚明

我要推到死者家屬見到

搵人答我唔該

你個女俾人姦殺
你個仔俾人雞姦再打到殘廢至死
你有冇諗過佢死果陣有幾想見返你地？
有冇諗過幾想你地去救佢？

外人都可以痛哭，個心痛到想死，點解可以一個個被滅聲，到底點做到。。。

其實d家屬可能俾警犬軟禁緊

或者全部都捉埋運上大陸

$$$$$$$ ??

以為自己開post

一定比政府機關控制晒

支持佢地企出黎 真相冇可能被掩蓋

咁起碼要捉幾百個人
咁呢幾百人既朋友呢？

一定有死人架啦 我都唔撚明 佢地屋企人朋友去哂邊

其實大把社工, 記者同前線傾過

行得最前果班手足家庭超過一半深藍,係出於贖罪心態上街
深藍父母唔會覺得黑警殺人, 黑警講咩都信
自己的黃絲仔女死左分分鐘慶祝

降魔棍單野咪就係受害人發現個女身上有棍傷懷疑黑警結果遭誣告謀殺

但總會有其他親戚架，就連匿名發聲都冇。。。

我懷疑受害者家屬生命都受威脅
見到有啲「被自殺者」
年齡五十幾

真係一個都無,咁仲令我地懷疑

係啊
我就係想講降魔棍單野
依單係831無耐嘅第一單屍體發現案
個受害人得21歲
成單野無晒消息

參考大陸

依個係我一直相信有人死/ 性侵但又説服唔到自己講唔通嘅位
一個人突然消失 屋企人同學同事朋友會知 冇可以監控軟禁到咁多知情人 新疆集中營都有消息何況咁發達嘅香港

俾警犬軟禁 如果有親戚打黎問 d警犬拎槍指住佢地個頭叫佢要點答就點答啦

夾咗去支那？

定係好多都有家庭問題

老果班自殺咪就係唔願意收錢和解的人
其實屋企一早比黑警搵內部鎖佬開門安偷拍鏡頭

一見你唔妥就拉去殺

你好似知d野咁喎

降魔棍咪姐係警棍
呢d神怪野我有留意
刀劍見唔少,出棍就應該少見

點政見不同都好 佢都係你家人
家人被殺都唔敢企出黎 助長黑警殺人

由敦啟訓果單已經好可疑
背後一定有公安做野
15歲游水女手足浮屍哩單應該跟貼啲
我地或者可以睇到更多野

依加都有好多消息
只係你唔信
新疆既消息咪又係同依加既消息差唔多

我只係知差佬內部有team人係受訓可以係唔物理破壞門鎖下潛入

呢類人97前係警隊部都有

無一個家屬敢發聲

如果真係咁，黑警真係比我地知既黑暗極多。。。

仲有受害者既朋友呢？點解都冇影。。。

agger

今日兩件事都有個共通點：
S小姐，家暴，同冇家人冇分別
泳將少女，同家人關係破裂

結論係咩，大家參詳吓

有受害人話見到黑警份拘捕名單陳虹秀係落左*知名社工

姐係內部輪姦女示威者係會選可能屋企人死左, 讀書差果類一般c9覺得扣分的package

有冇睇個19日之前既報夢PO
可能已經係有死者親戚知道件事 唯一可以爆到出黎既

一個後生仔女 正常社交圈子熟既朋友都最少十個八個啦，加埋家人親戚同學同事， 四五十個人全部都滅聲收買？ 呢個係我一直以黎 最難信服831以黎有被自殺既原因，希望唔係真 我真係唔會接受到

Push

俾藍屍父母出賣?

屌你老母 好心寒。。。

家屬朋友請幫手指證
我唔信佢捉得哂全部人禁聲

除咗家屬，仲有受害人（尤其被人拉過嘅有機會失咗蹤嘅人）嘅朋友、同學、同事
就算唔close，每個人都至少有二十個朋友啦？去咗邊度？全部人消失晒？

唔係
而係就算屋企人知個女比人姦殺都唔會出聲,最盡比幾十萬送間公屋就可以講和

香港政府最怕係死者家人去美領上訪

家屬都算啦 朋友呢？親戚呢？冇可能一齊被消失架

藍屍父母收完公屋聲稱個女自殺,比車車死

唔通你用死者同學身份質疑

究竟d家屬去撚哂邊

冇可能咁多個親戚被滅聲

Jackie 自己都講係新屋係受禮待

但係始終會有風聲
有d同學你知佢有出去發夢
高危人士無啦啦被自殺
同學之間都會談論啦

或者好似我阿媽咁lo
佢話你死你嘅事
唔好連累我
我都唔會幫你執屍

收賣唔得就恐嚇

油塘浮屍呢單就係朋友報蘋果
當事人父母一早潛左水

好撚黑暗

之前有個post大膽估話啲屍係大陸運過嚟嘅棄屍
咁做同樣達到班狗同港共嘅目的之餘 又唔會有家屬朋友出聲
但我搵唔返個post

你哋係邊呀

唔好講強姦

新屋嶺的慘況真係出聲講的受害人得好少
反而唔少口供係由睇唔過眼專業人士爆

香港人就算自己係苦主都係希望等其他人忍唔住爆先,自己就唔需要付出

家人連認屍既機會都無，可以點出聲？

我估應該揾d無親人/深藍屋企既黎殺

我都唔撚明
中共明明搞李波 林榮基都搞到一獲粥咁

好明顯全部被跟蹤加監控
唔聽話既咪屋企人都拉埋
再唔聽既咪處理咗佢囉
國情就係已消失既人唔會爆響口，反正政權重要過人命一億倍
你睇下831d 黨鐵職員就知咩事啦

push

呢個最有可能

中共運d 滅聲專材黎香港

留意社交媒體會唔會少左出聲

上一輩少用fb ig 就更難搵

如果被滅聲，可以100%肯定係黑警做。

其實真係未必講
間間學校玩篤灰

一級總有犬二代

因為已經全家死曬

我同你都係同樣諗法
家屬我都真係禁聲
正常一個有社交圈子既香港人無端端消失左
身邊朋友同學同事冇理由察覺唔到

比人軟禁 斷網?

cls講到咁撚簡單

推 家人朋友呢
點解可以由得佢地枉死

犬二代又點
如果一個人無啦啦消失
嗰種輿論㩒唔住
就算篤灰唔同篤全級？

受到威脅/一直當失蹤處理

如果係藍絲家長 實會信哂狗方話失蹤調查緊
唔信狗方既就生命威脅佢地 如同支那咁一出聲就滅口

點會敢出黎

因為失蹤無証無據, 可以有好多原因, 呢D case, 除非名人或者有身份(例如學生會), 否則無人會肯企出黎聲討, 幫你既人/記者要用自己個名去賭, 無實質証據, 佢只能水底協助. 而家真係有屍體confirm, 有確實証據先會有人肯跟.

你估共狗, 傻西藍屍, 話FAKE NEWS就FAKE NEWS. 正如黑警4點鐘大話會, 講得多就無晒公信力. (而且對家一樣可以用卧低黎fake鳩佢地, 中紀元就係支共污水戰既成功case, 攪到大紀元無人信, 真假夾雜就會變成真相永遠無人信)

我都想知啊

依家變到好似大陸咁

降魔棍事件
老野組團自殺

咪就係唔屈服想幫親人出頭而遭殺害

唔係無人出聲,而係一想出聲比popo知道就唔再係人

唔使可能啦
係肯撚定呀

但陳義士呢單 已證實係本人
加上仲有幾單連登神探查到99.9%係本人咁滯
又好似推翻到呢個推測

定係兩樣都有
務求少啲機會有家屬朋友出聲

究竟點解會冇人出聲啊？

你地仲係咪人嚟架

我都唔撚明
但同時都要理解好多人可能被人恐嚇叫會地唔好講出黎
或者真係傷心到講唔到出口
始終時間太短
俾啲時間佢地
今日之後應該會有多啲人出黎講

聽有d人估，有d可能冇得出聲，家屬被通知時，屍體都已經係人地到，一句話自殺/無可疑，再嚇下你，你又冇證據，甚至可能屍都燒埋，可以點出聲?

因為佢地已經一齊哂

按共匪處理手法

推

最怕係有啲真係示威者

有啲係大陸屍

全部都係藍絲
或者見錢開眼嘅經濟生物

因為已經昆曬去認屍之後一係死埋一係困住
利申估嘅

因為文宣連儂無教要點做，7老80真係兇2野就怕死。

雖然隔住個mon 但我可唔可以俾個擁抱你？

家屬既朋友呢咁？

就係你地班撚樣成日要有人出黎俾你地FC 用下腦都知唔會有人出黎架啦 成日話假

因為唔係真嫁囉

我知大家一定唔岩聽

死左幾十人
牽涉幾百個朋友 家屬
都冇人出聲?

但事實根本無人因為警暴而死……
之前根本冇一單有證據證明同反送中運動有關……

連登太多神探 久而久之大家都跌左落同溫層陷阱……

朋友點解要救你

popo 蛇你好, 咁夜都要開工.

唯一解釋...

所以咪殺完拿去新屋嵿冷藏庫逐條屍扔番出去話自殺

呢幾年中小學自殺率好高
死一,兩個真係唔覺,你計下全香港有幾多間中小學
正所謂一間殺一個加埋幾百個

真係未必覺眼

唔少報導都話學校有人死，但校方都話冇可疑嘛

離地到呢 窮人會出黎？傻左？大陸嗰班批死自己父母咪一樣咁生活

會唔會係深藍家長......

我唔係警犬

屋企人就話軟禁姐但朋友多多少少都會出聲問點解消失咗嫁

當狗隊係同共產黨做服務時
真係好撚恐怖

可以呀
其實已經睇得好開

家屬好多藍屍

你嘅前設係佢地仲在生

冷氣家屬

係咪好似黑社會既做法
搵人俾筆錢你, 你最好收左筆錢唔好出黎講野
你膽膽出黎講野就下個到你死咁呀 ?

唔係講得簡單，係講出事實
事實係企出來一D都唔容易

幻想一下如果你係家屬，已經要處理悲痛，處理身後事、喪禮
到個一刻仲有無能量，去傳媒面前，清楚陳述事件，回答記者問題，比親共記者串，又比警察問話
比人話做戲，比人起底，比人搞

係好難，所以如果有人肯出來，一定要無限支持

有冇link?

唉...到今時今日...831啊....仲有所有被自殺案啊...

沉左底
因為連登一早比共產黨控制住

我地作為外人都嬲到咁 我唔信佢地父母可以一啲反應都冇
一定有內情

其實好簡單
出黎講聲你依家係安全既就得啦
但係俾狗拉咗咁多
事實上又有幾多個出黎報過平安

係咪真係個個老豆老母都藍到盲咗咁呀
dllm

佢擅長用最惡毒嘅說話對付屋企人

痴線

你令我諗起, 以前有人自殺或意外都會有路祭, 或者影住家屬喺現場喊哂
而家係完全冇

冇錯, 要倒返轉諗

其實學生身亡通告學校有範本

已經有會員UPLOAD左幾間小學的

好老實講只要唔係殺同一間學校的人
一間學校出現一,兩單所謂自殺未必好覺

根本連同學都唔察覺有問題想人點爆料

連登不嬲有BUG係計埋個POST的觀看時間

班五毛用BOT已經完全控制熱門POST

推返上去

朋友出聲係好無力。

因為ｄ人會質疑點解唔係家屬出聲而選擇唔信。

其實邊個出聲都一樣，因為無實質証據。

唔認同唔覺眼，有學生自殺一定係會講幾個月
似係冇証據講點解死，所以冇人出聲多d

岩岩個單 個老母藍絲wo

觀看時間真係好on9
佢放幾十部電腦
全部睇同一個post
都有上熱門效果
好撚on9

其實有無可能出聲話死因有可疑的會員部分係死者朋友

因為驚POPO報復而隱瞞身份

或者咁諗 每個人都有做錯過事既時候 家人自己比人周到 比黑警先發制人 影響到自身利益 咪唔敢出聲囉

我懷疑有死者報夢

聽日大家可唔可以做一樣野
contact你所有朋友，熟又搵，唔熟都搵，做一次全港最大人肉FC。
唔可以比任何人失蹤。吹緊既風實在太撚恐怖，全世界報平安！

I always ask the same questions repeatedly.

Strange as compared to other incidences.

Not sure what's happening...

陳（程）X琳（藍）同陳彥霖差好遠喎

身邊朋友都冇一個出聲？到底發生咩事

恐嚇知情者唔好講野

應該有專業人士接觸過輪姦案受害人

They may not use social media...

我都唔明呀屌！！！點撚解呀！

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要令自己後悔

降魔棍果單都極可疑

可能popo用家屬嘅電話同朋友講話呢排去咗旅行嗰啲

同音字 都差好遠?
有手足話 樓主講報夢時既服裝同死者YC之前既學校校服係一樣 唔知係咪真
仲有時間MATCH

從來未聽過法術有降魔棍

可能唔想再死多個屋企人

我都好撚奇怪點解一個都唔出聲，我寧願你係唔出聲，都唔想係因某d原因而出唔到聲

真，po埋不自殺不失蹤宣言。

我相信家人有報警話自己仔女失咗縱，可能唔知佢哋有發夢，警方拘捕佢地唔比佢哋聯絡家人及律師，邊個知道佢哋失縱？
搵到條屍又唔通知家人，家人永遠當佢哋失蹤，佢哋嘅file 就永遠close 咗.........

除暴高母親都放棄左

我信報夢，因為我成日發奇怪夢
個post睇到好寒r.i.p

義士家屬係咪吾撚識上網，點解親生仔女失蹤死了，可以當冇事。

有疑問
如果家屬都俾人軟禁埋
知情人士只會更多
例如無返工幾日無理由同事老闆都唔出聲唔搵佢？

我老母一路睇新聞都一路問點解冇家屬出黎講野

其實好大程度睇驗屍報告？即係差佬又可以控制

果陣我仲話 又報夢
而家好撚寒

有d屋企人真係信個仔女自殺
有d唔信但冇證據
有d被軟禁 甚至比人告返轉頭好似魔棍果單咁
如果你出聲有野證明到唔係自殺之類 咁你可能就係下一個自殺嘅人

好簡單，因為全部都係假嘅

呢個係合理推斷
諗返新屋嶺被捕人仕出返嚟口供，應該係將佢哋分咗類

狗實知道死者家屬資料

比掩口費 再恐嚇佢地兩下 邊敢出黎

又或者軟禁/送咗返大陸滅聲

軟禁 中共手段

冇人見過？香港咁細

好撚心你咪撚係人地傷口灑鹽啦仆街

人地仔女點死人地唔撚清楚過你？

係要迫佢屋企人拎條屍岀黎借比你地做政治籌碼

如果真係有被自殺我希望你係第一個

道教點會用棍咪玩

家屬肯定被軟禁😭😭😭🙄Pk死黑警，可唔可以即刻有報應

有冇諗過好多家屬唔知佢地既仔女死左
佢地去報警 黑狗只會當失蹤人口去做
有屍體發現 佢地可以當 同家屬報既資料唔岩
當死左個個係第個 家屬一直等唔到通知
個仔死左都唔知

好可疑既CASE可以找議員/美國幫手, 但搜証係要時間同$$$$, 仲要同國家級別恐怖份子對抗. 你爆左出黎=比機會佢地去做假証據同毁滅証據.

仲要家屬, 受害人爆左料, 即係宣佈同3萬國家級恐怖份子為敵, 一樣要找人保護自己.

2個月就有人企出黎, 登埋蘋果, 背後要做既野同要美國出手幫, 本身己經係好快.

畀人殺死都似

暗殺黑警
刻不容緩

被軟禁

屌你老母

呢個真係最大既疑點

有證據先得
點証明係被自殺

名都冇
而且一定大量訪問家人同事同學

唉真係訓唔著
愈諗愈心寒 好恐怖...

如果會落REMARK寫明唔攪得
姐係合理推論落REMARK寫家庭破碎, 孤兒就係警方高層暗示可以輪姦

我一直覺得麥展豪果班高層落呢類捉到要坐監的指令唔可能直接講

而係用我講的手段暗示,出左事黃左可脫身

之前有人做海關講過依家開始每日過境有某類別車係完全唔洗檢查

父母都是60/70後
都怕事，明白未？？

會唔會係 被自殺
加喺殺之前check定背景 專揀屋企易搞掂嘅落手

可唔可以講多少少？真係冇見過呢單野

我屌返你老母呀，撈到條屍上黎就係咁影影影然後掉上網話關黑警事

鬼唔望下個到你比人影

屌佢老母我都唔明
我阿媽係中立傻閪
我問佢如果我比黑警姦埋死埋
佢都嬲到仆街
話就算俾人威脅都要企出黎
好那奇怪呀!!!!!!!!
啲家屬係邊呀

可能到某日會發現有幾百個香港人係新疆集中營

其實有個可能，蘋果講話佢家庭破裂。
有自殺可能，但！重點。一定係揾VTC 既閉路電視！

我都唔太記得

一係你search 西貢 降魔棍依啲keywords

父母係60/70後
都怕事，本身唔上連登
明未？？
我諗我死左
我家人都理唔到咁多
警察話乜就乜
現實世界

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

我都係咁諗
屋企人唔只父母 仲有阿公阿婆 姨媽姑姐 表兄弟姊妹
加埋朋友
無理由滅得曬

假設你有一仔一女
你個女被自殺咗
班狗話你爆大穫我殺埋你個仔
你地會點做？

其實朋友真係唔會知到咁多 你一時間聯絡唔到個人 就算上埋佢屋企你都證明唔到啲咩 可能有人上黎講過下 但佢fc唔到又證明唔到比我地
屋企人最大可能比人監視或者其他更嚴重問題
又或者講失蹤都撚到你戇鳩
再講 好撚多老豆老母都藍/唔識咁多法律野

攞手足電話，Whatsapp 假扮 報平安，或報稱 著左草去外國，等家人冇去報失蹤 同 唔會四圍講

家屬發癲找又點?

一個人係一個幾百萬人口既國家, 消失左係係無力. 仲要而家消失你要找既人就係3萬隻黑警.

找人要既財力同資源, 你自己去找一個無見幾日既FD, 假設佢失蹤聽唔到電話, 唔係屋企, 唔返工. 你draft個plan出黎就明.

成個POST指控SONIA NG的會員絕大部分係0POST假ACC

睇反應已經估到黑警一定有強姦殺人

話屋企人俾人軟禁
軟禁完個related social circle只會以倍數增加
突然成家唔見晒
以香港個訊息擴散程度點會到依家都無一單懷疑case

其實都係
如果有兄弟姊妹會好啲嘅

好多都深藍啦屌

popo 冇通知到家屬，咁家屬米唔知原來其中一條屍係佢地屋企人囉，或者用受害者個電話同屋企話佢離家出走叫佢哋唔使搵佢

無理由滅得, 但個d人出聲係無人理, 因為無証據.

你試下假設你有個朋友失蹤, 你無証無據, 你求救睇下乜野人同點幫你.

玉蝴蝶巴

一定唔撚只係為$

威逼，恐嚇，究竟呢班仆街黑警對受害者家屬做過咩黎

先可以逼到自己仔女死咗都唔敢出聲

可能連職員都.....

可能分分鐘偷死者電話話示威比人點相要去台灣避難
鳥克蘭單野事後一點算都查到大量人口消失左

有冇人知直到目前為止究竟有幾多單浮屍無可疑案？

要推呢個

上次咪講咗囉 有啲係失咗蹤
就算警察搵返條屍 有心唔通報/寄錯
咁家屬一世都搵唔到佢 除非每條屍都去見

你唔好當斑狗真係咁蠢俾你捉到痛腳先得㗎
如果真係殺咗人其實真係未必搵到證據
實做得好乾淨俐落
除非當事人爆響口

唉
太心痛

咁佢地都會出聲 搵傳媒架

其實如果冇任何一個受害者家屬朋友出嚟講野，會唔會真係我哋想得太多？每一個受害人應該都有好多親戚朋友，警方同政府冇可能可以管得着咁多人把口。就算啲受害人屋企係藍絲，都冇理由全部冷血到連自己仔女俾人整死左都冇反應

另一個可能連家人都唔知件事

當咗失蹤人口

聯絡民間記者會OR泛民議員 佢哋幫到你地架

已經有好多屍體post，都睇完就算咁，見過一次就冇人再提，搞到我都未真係相信到，唔識講，究竟做乜春，發生咩事，點解冇人追究

家屬被警察恐嚇同威脅 所以唔敢講出黎

因為死晒.....

S小姐已經講明班示威者比人酷刑打緊時黨鐵班敗類係一邊睇住食花生

黨鐵員工絕大部分無良知,唔洗威脅都會自動封口

可能俾警察欺騙。
話幫佢查，唔好亂講野，影響搜証。

事實係就算出左聲都改變唔到d咩 控訴完咁又點， 黑警味叫你提供資料協助調查囉

3萬隻黑警你未係完全on9, 佢地殺左人, 你估佢地唔會用自己既RESOURCE去毁滅証據, 做假証據?

國家級恐怖份子, 管幾千個人把口絕對唔係一件好困難既事.

應該要求警方（經法庭）
交代死者自己或直系親屬有冇被拉過

可能部分家屬都係蒙在鼓裡，之前有個男仔被跳樓，佢呀媽都諗唔明，明明話翻緊屋企，最後搵蘋果報。如果有一堆家屬肯走出泥指證就好啦。而家班狗擺明講大話，無所不用其極，家屬可能都有佢地嘅難處。

有人話 黑警會簡人害 簡單親家庭 少朋友既

沙田義士自殺墮樓單野
社運界傳係比父母趕出家門要露宿所致

藍絲係仆街到同紅衛兵一樣的,唔好用評估正常人類的方法睇

推
但佢地唔上連登 有咩辦法可以令佢地見到

3萬隻狗，黨鐵，死者家屬。真係一個都唔出聲
真係好撚心寒

真係冇同學朋友咩
一定有人識㗎

會唔會有d屋企人唔知可以搵邊個幫？
唔知係邊度發聲？
文宣需唔需要照顧埋呢個方向

而家面對國家級恐怖份子, 唔出聲就比班FC撚屌, 真係有人出聲, 都仲有人問點解唔出聲.

有片打popo口中既yellow object, 班popo蒙晒面無no#, 都乜都做唔到. 更何況係黑暗中發生既強姦同殺人案.

班反問撚一係五毛, 一係on9. 完.

之前有海關話有白名單車 可以直行直過 亦冇權查佢。會唔會係一有家屬黎問 就車晒啲家屬返去。彥霖雙親依家都仲係潛緊水。我唔相信親情係咁易切斷。就算政見唔同都好。死左人又另一回事

雖然近期有好多人離奇咁死亡,好唔尋常.
但反方向去諗,係咪真係可以完全控制曬D家屬或者身邊的人呢?
但泳將自殺單野真係鬼鬼地

巴打們要做一蚊雞保鑣

你有個朋友消失無聯絡, 幾年後你都唔會覺. 打唔通電話, 找唔到唔代表d乜.

友証係好脆弱既人際關係.

雖然唔係我身邊人發生
不過其實可以點做？
根本死無對證
一個二個冇可疑
連告嘅機會都無

朋友最多覺得你被人拉完，要低調深潛
除非好好朋友，咁先會覺得奇怪
就算好熟都未必知你屋企住邊

利申：9up

可能本身屍體係大陸人？
如果唔係真係無可能捉哂所有死者家人朋友同事
其實呢個位唔太合理?

至少黑警唔會on9去殺/強姦出名既人.

而家死個校隊先有人CONFIRM.

召喚文宣組

即使冇關係存在
都會有人識㗎嘛?

我好唔開心

一個都可以咁判斷
但係依家唔只1/2個

少朋友呢個原則就未必

家庭破裂就幾單CASES都中
講真話就話朋友, 真係會因為生死同中共死鬥得親人

早排先有人打上電台講
話朋友懷疑被跳樓
臨時先被朋友細佬通知話係醫院出殯
門口有大量狗隻守住
完左之後死者細佬口噏噏同啲朋友講
你地都唔好諗咁多喇，報唔到仇架喇

好難想像一個人咁容易消失

因為黑警會恐嚇啲屋企人：“再嘈殺埋你”

有人識唔代表D乜, 你試深潛1年. 睇下有邊個朋友真係會去找你.

利伸:死毒撚做過呢Ｄ實驗，起碼半年先有第一個ＦＤ主動找你。

唔知大家覺唔覺近排特別多旅遊巴同貨櫃車 講緊係由日頭到深夜都keep住有

我覺得有可能係
首先啲家屬多數上左年紀
有咩事都係報黑警先 比班黑警講幾句就信左
唔信既又唔知揾邊個幫手 or 比人拉埋

同問

你試下研究失蹤人口，一年個案係多到你唔信呢度係香港。 （講緊平時）

繼續殺啦魔警，越殺得多越難滅聲

試下調轉諗
你係黑警殺咗人，點樣去滅聲？
大把方法，10單總會滅到9單，所以之前一直都無任何家屬發聲

而今次就係走漏風聲嘅一單

起碼有朋友 小學同學 中學同學識得佢地掛

冇理由沒人出過聲

啲狗會特別對待啲冇人冇物嘅被捕人事，玩死咗咪當屍體發現之後case closed

支共想同美國埋Deal! 齊齊俾意見Donald Trump啦!
P牌開唔到Post!

仲要無路祭無招魂儀式?

之前有聽眾打過上電台
話有人係醫院搞喪禮但有popo係到
然後家屬不停強調自殺但又講左句唔好諗報仇喇
未fc

有奇怪喪禮 聽眾懷疑有人被自殺

push啊

如另一個post嘅15歲男手足所講...
人終有一日會死 無畏將事實埋於一時嘅恐懼下
如果家屬肯出黎講出實相
我相信全香港人會立即幫你伸冤
而且運動將會提升到另一境界

我想講呢點好耐
呢樣係根本唔可行
831又好新屋嶺又好，冇必要話要滅邊個口又或殺邊個
佢地都係普通後生仔唔係咩重要人物
所以如果係需要毀屍滅跡只有一個可能，就係唔小心整死左

但正常人失蹤十幾個鐘搵唔到
屋企人都知啦，更加唔好講如果佢本身有男/女朋友
會懷疑得更加快

所以係POPO角度，一定要極快處理屍體+搵出佢屋企人係邊個再控制埋
先唔講掉落海係個好差既做法，點都係埋去荒山野嶺合理D
就算真係掉落海，你點控制到佢屋企人
如果你話軟禁，你軟禁佢老豆，佢老豆都有同事
軟禁佢細佬，細佬唔返學老師同學都會知
更加唔好講你點係短時間內查埋佢有冇男/女朋友/best friend
總有D人你係控制唔到/控制漏
但點解更多單都冇一個人出聲？

我聽你講完粗略咁google咗，每年嘅失蹤報案係多，但睇落真係搵唔返嘅人好似唔係好多。
而且我睇到狗網個失蹤名單都有一部分係老人

推
721
831
101

唔好意思 我get錯佢寫陳程藍。。

屌 我100%信報夢，應該真係佢。。

只要我地搵到1個家屬岀黎講 其他相同經歷嘅都會走岀嚟

啲報紙Del曬相關新聞，search西貢 降魔棍，已經冇曬
得返蘋果一篇，同晴報一小段
滅聲行動已經進行中

呢ｄ己經係有紀錄唔係黑警做既ｃａｓｅ。

如果真係popo殺左人, 政府有系統用公權力去阻單case, 你估你一個無權無財無勢既小巿民, 可以點做?

係阿
求下家屬出黎

如果你係父母，個仔女唔見咗，你有咩情況係唔會出聲？

諗完你就知佢地處境應該好危險

出嚟啦！！！

tui

戲都有做，你出聲就連你都殺埋
依家班仆街係仲誇張過D戲

（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

我反而信係知情而尚有少少良知既人士爆出黎

老實講捉到入去，班狗都起哂你底，舉例當有20個人，呢20個裏面有人住豪宅家庭成員多，住公屋家庭成員多，住公屋單親家庭，如你係班狗想打人發洩你會揀邊個？
利申我講嘢1999唔係歧視，只想講取易不取難

搵記者或者議員？
我始終覺得一個人就咁消失，然後無人搵無人問係好難

真係

我地真係要BACKUP哂 好恐怖

成單嘢好奇怪
希望今次陳彥霖單嘢可以搞大佢，揭發真相

好心寒

我地應該去貼街招 呼籲所有家屬(包括已報失蹤人口嘅）去搵議員講

（應該要講明係邊個議員，搵錯樓下保皇區議員就仆街）

其實家屬仲係香港就無咩可能無一個岀黎講野
唯一可能就係比人夾左上支國
雖然我唔希望事實係咁
但除左呢個我真係解釋唔到

記者同議員唔係無限資源, 假設100單救助個案. 佢地只會揀真係有証據有可疑先會同你FOLLOW.

單純發夢失蹤, 係唔會有可能跟晒咁多野.

唔信假設一個FD發夢失蹤, 你無証無據去找記者/議員, 睇下佢地會點覆你.

出嚟啦

認真要企出來..而家仲有咩野輸？？

我有個奇想
會唔會家屬係藍 而且係一group有互相contact 既藍
受唆擺/自願合謀做緊啲事....
當然唔排除狗/鄉黑參與其中
結果 有人死 無人出聲...

依樣野太難假設 因為真係要做落先知
睇返上面comment 死者通常都有家庭問題
咁就唔難解釋點解會無家屬出黎搵人

推測點解會冇受害者家屬出黎發聲

嘩頂

可能睇準藍絲家長/破碎家庭覺得失禮而冷淡處理

97前警察都有政治部，全部人係特務專玩滲透
佢地仲有個摩星嶺秘密監獄，入面唔知死過幾多人
所以話樓上講話警察有特別任務連我一定信

但如果POPO唔小心整瓜左
呢d野係查落先會知
邊度咁有信心會預知佢有家庭問題?
仲有就算有家庭問題，可能同老母關係極差
咁老豆可能都會咁岩搵下佢掛，又或者有個細佬呢？
當全部都冇，男/女朋友呢？
又會咁岩得咁橋可以控制晒全部人？

GOOGLE完仲恐怖

明明絕大部分報紙有賣
但得番兩個結果

一定係政府叫下架

你唔做實驗跟本唔知一個人消失係幾咁易既事.

有家庭問題只係令消失時間更長.

失蹤既困難係要說服記者/議員幫手, 你要點証明失蹤個人係同政府有關. 個舉証難度係呢道. 人地無可能憑空你話唔見左個仔就去幫你.

所以星火係好有好有義氣, 一知有人被捕就去咁多間狗屋找.

都幾撚肯定係

有家暴問題通常有報警
一查電腦一定有紀錄

黑警唔會預知. 但你睇返D被捕個案, 入得新屋嶺己經做好晒BACKGROUND CHECK先入去. 分監倉分晒犯, 班罪犯會揀風險低既case先落手.

依啲野我都答你唔到
我同你都係一樣，傾向唔相信一個人係咁易消失

邊度？

有無想過全家被活堆嘅可能性？
例如有啲發夢嘅人其實係新移民，
屋企親戚唔多個，
阿仔死咗被屋企人發現死咗，
然後老豆老母搵仔直頭做低埋佢，
跟手活埋。

做散工家庭破碎，
公司唔會追究，
隔籬屋又無鄰里關係，
阿仔返學果度其實之前報咗失蹤，
咁學校無嘢做到都唔會主動，
於是一家就此消失。

留意返近日各大垃圾站，
會唔會多咗嘢執。
唔係淨係棄雜物，
而係所有嘢咁掉。

我都係想出黎，
但會唔會係可能性？
打到半死不活未死埋，
或者直頭打暈佢生葬，
運費都慳埋。

有睇個條片係有人傍白，
話響某地區警署入面深夜有打齋或宗教儀式聲。

可能好多嘢經已發生緊。

我明白你講咩
但無端端真係好難做實驗 touch wood

有奇怪喪禮 聽眾懷疑有人被自殺

你先收聲啦... 呢啲唔係政治，係是非黑白，係良知呀！

但而家冇人會信差佬

明白就夠LA. 我只係想帶出,真係做實驗就會明一個人消息其實係好容易既事. 唔想比班風向五毛一句反問: 點解家屬唔出聲. 就SPIN走.

由黑警唔比被捕一仕講名開始, 跟本就知班恐怖份子一定有問題, 到10月開始全部POPO蒙面, 即係分分鐘POPO內部己經知道有野收唔埋.

我都同意你嘅講法

其實已經捉咗班示威者返差館，你話虐打佢哋或者性侵犯佢哋我都信，但無啦啦打死佢哋有咩用？如果真係唔小心搞死咗個示威者應該去荒山野嶺埋咗佢或者將屍體運上大陸之類，掟落樓同揼落海咪遲早俾人發現。

仲有條屍搵到之後都要經過醫生同法證檢驗。即係除咗家人同學朋友唔出聲之外醫生同法證都冇人企出嚟講。中間牽涉咁多人好難會唔走漏風聲

當然我都覺得啱啱嗰個15歲女浮屍係幾可疑，仲要唔係報紙詢問警方都唔公布呢單野

佢應該係講POPO電腦以前有record.

班罪犯popo會揀呢d case既被捕義士去重手打/姦. 所以殺錯人都會集中係呢d cases.

我都諗唔明 成件事好恐怖

唔係的
我以前住天水,真係大把家暴報警CASE

女事主自稱家暴受害人一定報過狗
黑警一打ID NO已經知, 加上個女仔生得索慘遭毒手

無lala打死當然無好處.

但而家既黑警係鏡頭前都失晒控咁重手打人. 鏡頭後邊咁重手打落去. 有邊個正常人類唔重傷. 重傷失手致死, 無人死先唔合理.

其實仲有一個問題就係
唔計呢幾個月示威，其實咁多年來香港一直都有D奇奇怪怪怪怪失蹤案
97前政治部可能都有做唔少呢D污糟野
可以直接令一個人失蹤，唔駛控制其他人
如果佢屋企人出黎報警，咪受理跟住咪話搵唔到搞掂

至於要整失蹤，求其搵個深山埋左佢，又話姐先淋強水再埋，夠徹底
你睇咁多單殺人案，連D冇乜知識錯手殺人既犯都知就算唔埋落山，都起碼將屍綁石頭沉落海
邊有咁on99就咁扔條屍落海跟住浮浮下俾全世界睇？

我覺得議員 民記都可以
不過我覺得既然果單咁大可疑 可以集中處理左先

你呢樣野要好好彩先得
萬一仲有個三姨婆呢？

啊仔返學報失蹤，學校唔做野，佢仲有同學
冇人上黎連登報料？

可能就係死人數量太多, 處理唔切.

當死既人數量太多, POPO都會犯低級錯誤.

可唔可以講多少少
我覺得要整到一個人消失唔難
但要控制晒所有人冇人出聲，我覺得係香港呢個資訊咁流通既社會
技術上唔太做得到

cls

因為太多人同時消失一樣奶野

所以寧願男的打到碎內臟骨折就扮墮樓
女的姦殺左就浸爛浸臭條屍家人都慣性上唔會詳細睇

係囉 如果自己仔女出事更加要行出黎啦

我諗家屬無可能會唔出聲

九成九比人夾左上去

其實係要話比家屬知 如果仔女失蹤了要搵議員

如果就咁埋屍，就係失蹤
而家係海發現，就要俾法醫驗+過死因庭
要同時控制埋呢兩個先

姦殺左, 打到死左的再扮自殺果班根本唔會經醫生
而香港法醫人數好少, 90%藍友, 10%唱紅歌

不如你睇下翁靜晶講『POPO死因無疑』既處理手法, 就會明要滅聲唔係你想像中咁難.

唔只家屬，呢班人實有朋友，同學，無人出過黎拜祭，無人搵過傳媒，直到今日呢單！一個死者有5個成日聯絡的家人朋友，幾十個死者都有幾百個卦，真係一個家人朋友都無出過黎，好怪！

家屬被控制呢個就一定
咁朋友呢？會唔會有啲以為嗰個人係被捕，然之後無跟進到？
其實而家最大問題係資訊太混亂，有啲失蹤個案搵返又無人報搵返，有啲就石沉大海，而且有啲家人報失蹤我地又未必會知，只要啲狗控制住啲家人就得
我個人相信共狗會運啲無名屍落嚟棄置以假亂真，等你單單都查，查得多無證據跟落去就唔再查，你諗下如果狗有心棄屍，唔需要掉落海，求其搵個山埋左佢或者燒左佢你唔會知，真係比佢地殺左嗰啲我覺得會用呢啲方法處理，反而啲浮屍，跳樓嗰啲係專登做比你睇，等你無得查。
黑警死全家，共產黨都要落地獄不得好死

變晒浮屍

如果係錯手整死，一單起三單止
之後你點都會小心d掛，仲有如果要搞咩控制屋企人個D
所需要時人力時間同埋難度
會比好好處理條屍多好多好多倍

其實你明香港法醫個政治立場都知呢班人唔係問題

而法醫個報告係左右死因庭

得法醫得天下

打人姦人不受追究仲點會有人留手

就算真喺咁不幸全家被消失 親戚都會發覺掛 但好似真喺冇乜人出黎講過...

有無得check被自殺者同失蹤人/被捕人關係

logical問題, 而家差唔多4個月, 鏡頭前黑警popo 有無小心d. 轉個頭就唔記得左, 之後打得再勁d. 10月開始, 有cam影住對議員笑住噴椒. 笑住開槍.

新屋嶺無cam個陣, 你估佢地個EQ同精神狀態會控制到咩程度,

好合理 我識一個朋友嘅朋友(女仔) 好早失咗蹤 到而家都未搵返 個女仔嘅好閨蜜 搵佢屋企人問又冇消息 跟住佢周圍搵佢身邊嘅朋友 搵到去我嘅朋友 大家都好想知佢去咗邊 但佢屋企人好似無乜野咁 又無講咩 身為屋企人都唔搵自己個女 我朋友同個女仔嘅閨蜜呢啲外人又可以講啲乜嘢？ ？ ？

傻閪早就blocked

彭楚盈老母
------
另外，當被問及在事發後是否有人制止她們對外的言論時，彭母表示，當時確曾有警員向她們暗示不要向記者講述事件。不過，當她表示會「有碗話碗、有碟話碟」時，該警員態度隨即變得惡劣，惟她的兒子聞言後即勸她不要多言。
-----
呢單野唔撚係關陳方安生事掛

警暴死者的父母係藍絲,仲幫政府手叫知情者收聲

大家明藍絲父母幾想仔女死未

上星期個破產的士廢老撞到個女仔殘廢都無告, 仲公開收50萬共狗錢. 個女仔被車撞斷腳仲要告暴動.

水面都可以咁, 你都吹佢唔漲. 如果黑警殺左你個仔/女, 你出聲咪即係等被黑警針對切生豬肉.

我相信受害者家屬已變成受害者

藍絲父母會信警察
就算黃絲，上一代始終唔會信衰到咁，就算我地比較年輕的，開頭都要一段時間fact check消化，除非父母見到好似警棍傷痕依D明顯嘢啦，但警棍果單無記錯全家捉左去被懷疑謀殺

唔出奇. 你上位去到呢個LEVEL, 政治背後既黑暗, 係億億聲既利益下, 死幾個人跟本唔係乜野特別野.

藍絲真係仲信警謊記者會

我唔懷疑佢地直情會想班友死
但你整死一件，就要跟手做大量手尾
係咪仲會整死埋第二三四件？
仲有一d case你控制唔到，例如其中一個死者個屋企人/男女朋友極力要追究等等
尤其你咁撚揚將條屍就咁扔落海，如果你就咁令條屍失蹤都反而吹你唔漲

面對國家級恐怖份子, 要處理幾千個人, 令佢地滅聲既方法太多.

好多人仲好天真, 前提假設個政府係正常咁思考.

佢地專搞啲無父無母

會唔會係家屬被要挾？如果確認到示威者身份點會唔知屋企住址 日日上門都得

屌你，同問
我阿媽問我點解冇人講，我除咗話俾人脅迫之外都唔知點駁

有幾難姐
姦殺左人係成個警隊幫你埋尾

大把老散咪又係安慰柴退休根本唔會升
篤你出去CP都奶野

死人係好大量手尾, 但班狗EQ咁低. 武力咁重, 鏡頭前都打到咁. 鏡頭後控制力去到邊. 呢個先係重點.

同埋當3萬POPO同國家級恐怖份子既力量, 要幾千個人唔出聲, 手段多到你唔信. 而家個政府, 講大話當食生菜, 又無後果.

如果係咁，應該係murder而唔係錯手wo
定意思係，反正你無父無母/同家庭已經破裂
我打柒你都冇人追究，結果唔小心重手打撚死左

噢真的？連non user的觀看時間也計？咁條方程式至少應該cap某個上限

我覺得被殺對像一定會先了解清楚死者背景，有無人搵緊佢，學識水平、人際關係、殺左佢會有幾大回晌都會先分析，依家好似大部份都係單親家庭、或者係無乜親人去理果種

鏡頊前都跪頸
係蒼局可能一路姦一路打女死者都似

事實而家班popo鏡頭前都用行刑式手法對示威者.

平時拘捕用武力, 本身就係謀殺級別既行為.

即使係國家級力量，凡事總會掛萬漏一
我唔知呢單係咪，但起碼我地已經知道有名有姓
知佢幾時失蹤，一撚定要記者幫手搵佢屋企人出黎講野

唔使返工？
冇朋友親戚？

鏡頭前都跪頸
係警局可能一路姦一路打女死者都似

鬼佬兩公婆玩SM就住玩都間中死人
更何況高層拍心口點玩唔追究,姦死左先係正常結果

因為華人賤種文革餘孽殺子文化

萬一個d case, 咪後手改record, 講大話.

好似831太子站, 消防改record, 空白30分鐘. 4點鐘大話會, 打件yellow object.

去到今日, 而家好多時, 你有証據都無用. 對家真係無敵mode咁.

已經有風聲男示威者比多個警員輪雞姦
女的更不可能無事

而家新聞太多
831改record都未查得切又新屋嶺
又被姦，又浮屍
大眾attention去左新野到就冇記得查舊野
真係要煮死一單先

佢地俾班popo到實，
資訊都攞唔到啦

報夢po有後繼 依家live緊

屌你老母，呢啲唔撚係政治籌碼呀，呢啲討回公道呀。自己個仔女俾黑警殺死，作為父母仲可以當無事發生過？一兩個又話姐，宜家咁多個，一個老豆老母都無出黎幫自己仔女攞返個公道？！如果我係呢啲手足老豆老母，我就算自己死，都要拉埋黑警陪葬！

有咩可能性令佢地唔出黎？或者之前喺太子站嗰女人同個外國記者講既全部都係事實，如果唔係，都解唔通點解無人出黎討回公道，連路祭都無，太可疑.....

可能班人睇得竹H動多姦完用硬體狂篤女示威者下體
好慣常擺埋一邊5,6粒鐘

到去睇女示威者已經發現死左
大SIR見條屍下體全爛就同家人DEAL唔好公開直接火化

呢個可能係游泳女的故事

睇樓主依家出黎趕野唔似

唔明呀屌

就算家屬唔識向社會求助/被黑警威脅
佢地啲朋友/同學/同事呢
點解無人出聲

老實講要香港殺全家真係好難
一定有人會上網講 佢個女死左 全家人間蒸發埋
unless 家屬都說服左個女係自殺 用任何野要脅

因為全部都係藍屍

咁樣直頭謀殺喎，我覺得係重手打死咗人多啲

Google 林榮基

同支那一樣，滅聲。 出黎講就被自殺

大撚把方法禁聲啦 全家殺哂/軟禁/威逼/利誘/要脅

總之就大撚把方法 你未遇過既野唔代表冇

受害者/目標都係幾十幾百幾千人 咁大個共產黨 你估真係做唔到?

我係popo 既話 真係由得你地炒車好撚過

大家信吓人啲經啦，政府其實不知幾想你地係信有人死，仲要每日整條死因不明不白體你看， 仲要特登話畀你哋知沒有一個有遺書， 如果係唔想大家懷疑嘅 唔會唔整 1 ，2 封遺書 係咪真係有人死我唔敢講， 我只係知政府嘅行為 係想你相信 我哋係會打死 示威者的 冇可能個個冇屋企人， 政府其實 有好多 動作可以做 令大家 不會懷疑太深， 但佢一樣都冇做到

林榮基唔同
因為佢地全部未死
打黎叫屋企人唔好出聲佢地梗係會聽
亦都唔駛驚同事發現
因為同事就係銅鑼灣書店班人，一次過夾晒

但就算係咁，都係走漏左李波老婆on99走去報警搞到全港都知

呢個先合理
我一直都話要處理屍最好就係埋深山或者運返上大陸
邊有就咁扔落海咁on9

個期風平浪靜都咁, 而家4個月, 消息量係爆炸到無人跟得切.

枉死就得？依家要申冤啊 屌你老母

樓主為保平安已自爆

有冇諗過家屬唔會知

對而家呢3萬隻popo追求合理, 本身就係唔合理.

入唔到條link？
做咩樓主俾人bam左

一開始話想連仔幫手DEL佢反送中D PO
之後變左話要自爆救命放左PORNHUB D J圖出黎
俾連仔BAN AC

嚇撚死。。

兩方面都有我覺得，劇本係要製造人心恐慌、而唔係團結！

但少左方法去確認手足安全

求其搵個人ig都起碼幾十至100個followers
如果一個frd搵唔到佢 點會連兩三個frd都唔知？
我真係唔明

wtf手足請開post 發現竟然冇人知降魔棍呢單

有其他兄弟姐妹被捉你敢出聲？

講真千位數字咁多個手足 有幾十個係冇雙親真係唔出奇

而家有超過2000人俾人拉咗，個基金邊有咁多人手follow 全部case。況且你唔主動聯絡佢哋嘅話，佢哋根本唔知道邊個俾人拉咗去邊

好簡單父母報案就殺父母
親戚報案就殺親戚
殺到無人再報案尋人為止
古時叫誅九族 9問9答

呢點我一直諗唔通

林奠嘅「初心」殺撚咗幾多其他無辜嘅後生仔女⋯

正常情況係會出聲，冇人出聲先至唔尋常 。
幾個可能性。
一。未知仔女生死前已被消失(夾返大陸或者變浮屍)
二。屋企人同仔女關係唔好，長期唔見面，仔女死左都唔知(我身邊好多fd都係咁，所以呢點係唔出奇)。
三。有親人朋友報警有人失蹤，或者知道左唔應該知道既事，被人滅口、軟禁etc....

你地去撚左邊

去左洗頭

班仆街大把手段
可以認屍前做手腳 剪頭髮化妝 乜撚都好
再搵個自己友做臨記認左佢

呢個仔女冇咗 可能威脅埋其他仔女

青山？

之前坐Uber，同司機大佬講起，佢話唔駛諗得咁複雜，只要用假身份報死屍，就唔會有家屬認領到。咁家屬只係報警失踪人口，跟本唔知自己仔女已經死咗。到條屍燒埋都唔會有人知係邊個
重點係整身份証既係政府，佢要整假身份証同身份俾條屍，點整都得

咁多單但連1個家屬都冇出到黎爆到料？受害者有朋友啦掛？受害者家屬有朋友掛？有同事掛？1個人都冇出到黎爆料，係依家呢個資訊咁流通既世界，會完全冇人知？真係做到咁滴水不漏？合理嗎? 如果popo有咁神通廣大就唔會做咁多7野，7足4個月啦。。大家唔好自己嚇自己先

好簡單，如果老母老豆是深籃，睇住深黃既仔女出去搞搞震搞亂社會，咪當生少個

恨不得佢死啦

一係收左錢，反抗既就一齊上路

又開始捕風捉影

我都想知

話哂養左十幾年，養寵物都有感情
就算佢老豆老母咁諗
咁佢d朋友呢？
無理由完全無人跟進無人了解
講緊既唔只係呢個15歲妹妹
係講緊呢段時間咁多單浮屍
我唔信佢地身邊既人連想八掛既心都無

點解一個都無希望有家屬勇敢企出黎

邏輯推論應該因為消息係假

你講出去嘅話就殺埋你
你仲敢唔敢講

唔係家屬都已經爆喊
香港嘅後生仔係我地嘅未來啊

被自殺，啲親人又信嘅咪冇出聲囉

其實我都有考慮依個問題 但係其實香港雖然細 郊野/市内山/叢林係幾多 要棄置/軟禁人命其實可能比想像中簡單

我屋企就係咁 盼不得「亂港暴徒死清光」
我死佐唔會有屋企人出聲
求下各位手足唔好遺忘同拋棄同我一樣嘅人

有少少人性同親情既都應該企出黎！

直接搵泛民議員幫手

道理係度但真係好多深紅家庭做得出
唔好唔記得文革嗰陣佢哋係咩角色
指意咁嘅家人為手足申冤=放棄為亡魂討回公道

依到唔係大陸 唔信真係個個親屬都肯收俺口費/個個都係冷血藍絲
我覺得肯定係用左某啲手法威迫 有可能係父母本人或者其他親屬既性命（由其住緊大陸嗰啲）

大家面對緊共產黨，一個可以起新疆集中營嘅政權，要令一個人禁聲有幾容易
酷刑+死亡要脅身邊嘅人，淨係依兩樣已經可以令普通人唔夠膽發聲

仲有沙田殺左女自殺果單？

家屬可能都已經被滅口

之前有人po過話收到封寄錯地址嘅死者通知書 唔排除根本家屬都唔知死者死咗 只係以為失蹤

最多都係尋人啟事問下咁 然而咁多人失蹤 同埋日日都咁多事發生
未必真係個個有人留意到記得到
好似個15歲女仔一開始失蹤我都仲見到大家鋪天蓋地尋人+share

過咗幾日已經冇乜聲氣
唔係蘋果咁樣爆一爆 大家已經唔記得咗佢
得返家屬朋友自己擔心仲尋緊佢

之前啲員工證呢?

有黃絲家人既，無反面，所以有無咁博
而只有深藍家人既，反哂面 所以少左負擔所以行得好前

於是到死左， d深藍家人都覺得抵死 收安家費算
去快餐店食個早餐時，有時都聽到有d廢老真係覺得自己d有上街仔女死左佢好過

話個老豆認咗個法師
個女有精神病
然後法師就降魔作法 亂棍打死咗個女仔

仔女比人殘殺都仲可以唔出聲
我未見過咁撚狠既人

雖然我能夠想象到呢班人應該比黑警要狹如果出聲, 身邊既人blahblahblah再比錢搞掂

就係呢班乜事都怕既廢老, 令到今日後生出黎既出黎, 死既死

請企出嚟 還死傷者一個公道

10.11中環快閃
譴責黑警性暴
聲援受害學生

出聲殺埋你
唔出聲就俾返條屍你

返工放工戴口罩 呀喂

依家對面係中共喎
威脅你全家 殺你全家 禁錮乜都做得啦

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

調返轉, 打哂電話俾屋企人, D屋企人係答D埋"唔能保釋D暴徒呀 我當無左個女" 之類既話, 就捉去姦

其實真係未必會知

但係一個普通人又點解會無啦啦被捲入政治經濟大漩渦？

老公/老婆 是但一個上咗大陸探親
出聲就見佢唔到
同埋好似成千萬現金確保你收聲

其實之前太子站外話認識831既遇難者個位女士最後點？

你地係邊啊

路祭都冇見過？
滅咗聲，可能俾咗錢？
然後兇你爆出嚟就會成為下一個

我都唔明

其實我到而家都係諗唔通呢樣嘢
香港點黐線都肯撚定暫時未做到咁全面嘅滅聲。

但係突然咁撚多浮屍跳樓又係點解呢？

我點都唔信死咗咁多個人
個個老豆老母都㩒得住

？？？

土共隻小學雞有咩做唔出？

我都唔明

我就假設直系家屬被禁聲禁錮
其他親戚朋友呢？
有人肯企出黎講 我肯定成場運動將會漸露曙光

而家班藍絲/撐狗唔係唔知有死人呢d新聞
問題係
佢地唔信係狗做呀！
佢地會用千千萬萬個無稽嘅藉口幫狗開脫
e.g. 日日都有人死/ 有病/ 收咗安家費

所以
我懇求您地
懷疑案情甚至知道真相嘅您地
唔好再沉默落去
一定要企出黎為枉死義士討回公道

真，死左仔女都沒一個出來講依個咩世界

你記唔記得之前點解有人開po要鎖sim卡，whatsapp雙重認證因為有狗攞張sim卡出嚟插入第二度whatsapp人

咁只要隻狗一路扮死者同佢家人朋友對話，未無人知佢死咗

再講，直接同佢講拉咗，告暴動，兇人唔見得唔係妨礙司法公正/人地唔想見任何人，你唔會周圍同人講你屋企有人被人拉咗

直接同佢講失蹤人口，報失又係狗幫你報

其實唔止家屬，政黨都唔敢出聲

又上水洗白？

一早講左 死因無可疑
屈機
你懷疑所有野
警方講一句check左 無可疑
你係家屬 處身其中
你本身已經煩緊
無奈比迫接受

唔出奇....
但有幾個似乎真係兄弟

究竟收咗幾多錢？可以連自己親生仔女死左都唔講出黎
香港人係咪痴左線

你真係冇人性架喎

係真嘅話一早出聲啦

其實，大家都係向威逼方向諗。其實利誘得唔得

你改名叫根本柒頭或者根本龜頭啦
宜家係要理解清楚件事阿 死咗都要知死因㗎柒頭
你把口洗唔洗咁撚柒毒同臭

如果用豬精配種生到個人出黎 你應該係第一個

記唔記得之前有個被自殺嘅手足
佢嘅朋友搵過佢屋企人
而手足屋企人只係講咗句「有心喇」（唔記得再講咗句「我唔方便講咁多」）
之後有人質疑過係咪屋企人電話已經比人勾曬線同監視住

有人話大陸運屍玩白色恐怖，我覺得唔奇。其實都有效果。
我有時都覺得好複雜，呢d野，冇可能唔追究，但係大家繼續估，又好似幫對家傳播白色恐怖。

殺七百萬人好快攪掂

止不了的眼淚

真心唔信一個黃絲家屬都冇

咁q 簡單，根本係老作！

家屬被禁 中共最叻玩呢樣

其實如果真係黑警棄屍
點解佢地唔將條屍石沉大海？

( Show Blocked User - Windstop）

滅聲單位做得好勁

全部d家人都唔出聲…我就真係唔信全部咁冷靜
你話班狗無做過d咩都無人信

好撚多差佬 屌

港共政府打算殺曬香港人！冇人性！

成單野古怪離奇到好似作故仔咁

天網恢恢 條繩綁得唔好 鬆左 或者比魚咬爛 好多原因

無可能家屬都唔出聲/___\
定可能社會有問題,,,,其實係我地自己....

因為佢地唔怕 最多咪死因無可疑

屌我真係唔明，被軟禁嘅就算但嗰啲深藍嘅賤種真係唔撚配做人父母，冇撚腦到咁亦冇諗過為自己仔女申冤屌呢啲仆街死撚哂佢啦

有冇諗過d家屬都被自殺埋
咁咪冇人出聲囉

可能
藍絲group大把人慶祝
然後親生深藍父母都慶祝
咩cls世界黎...

佢地個刻幾徬徨幾想屋企人係身邊 幾想有人救佢地⋯
但到死左都無人出聲⋯
呢個係咩香港

so sad

專登㗎
嚇下你地呀嘛
有作用㗎

你有證據先好講

我都唔明....

家屬可以控制 朋友唔得
大家如果發覺身邊朋友突然潛哂水 要主動聯絡

全滅

我覺得多殺落資料時睇邊個無家人/無家人理嘅就搵佢地落手

大家仲記唔記得831無耐嘅第一單屍體發現案

Maybe, BUT need FACT CHECK !!!

會唔會係班狗作到個理由好好
而深藍父母又認為警察是善良的
咁叫佢地唔好講等等...

唉我自己都說服唔到
唔係話講出黎會幫到解散警隊
而我地只係想知個真相

求下你地出黎講下野 乜都好 再搵返成班勇武保護你地得唔得
個仔都死咗啦 你咁樣生活落去你良心過意得去咩。

所以大家就明白發生咩事啦⋯⋯
死者死固然可憐
在生姐可能遭遇真恐怖......

滅左一個 怕你咩？
滅多個羅。。再搵人扮

The older generation of Chinese wants to keep negative news to their own family. They rarely publish or chat about negative family news in public. Maybe that is part of culture in older folks.

Yet, there may be other reasons too....

威逼利誘

推!!!!!!!!

咁想自己仔女死
咩老母黎ga
林病除外

點會無出聲呀

唔需要錢都可以輕易令佢地收聲, 有兄弟姐妹嘅就嚇搞埋佢地, etc
何況威嚇先係佢地最慣常嘅手段

懷疑班恐怖分子係有分析過生活圈先落手

垃圾一早已BLOCK

唔難
直接失蹤然後有人搵就幫佢覆話有事搵藉口慢慢淡就冇人搵
BTW 唔係個個都咁多FD

收了掩口費，出聲誅九族

一個都唔見哂？
俾減聲到咁？

可能佢地連死左都唔知.....

其實我懷疑落手前會check下你家庭背景.....搵關係唔好個d

好多父母深藍 黑警話佢地d仔女係自殺
佢地就信到十足十

我都唔撚明

除左收錢
其實仲會恐嚇

全家死晒咪冇聲出囉

無錯 黑警打死手足唔出奇
我朋友上庭提堂個陣俾佢地打到又腫又魚
問題係 如果佢打死左人
首先一定係禁佢屋企人聲，但點都有朋友係佢禁唔到掛？無理由全部都無朋友、同事
如果要捉埋佢屋企人，咁牽連嘅人會更多
呢個係我諗唔明既地方
但9月以黎差唔多100宗墮樓/浮屍
唔到我唔信

有冇諗過佢地係被失蹤？

Wru

真，咒同路人把口毒到一個點

受害人家屬仲係唔係香港？

但係無可能架啵 你諗下 如果你有屋企人突然唔見咗
你都覺得奇怪啦 更何況 依家咁多單

因為根本就無人比警察打死，就係咁簡單

好多前線嘅屋企都係藍絲或者新移民，

呢啲藍絲比啲錢或者嚇吓佢就收聲．

換個角度諗希望 真係只係自己睇唔開 唔希望係被狗打死

甩左p就咁大聲？ 屌你老母新會然收皮啦 5毛死全家呀

你真係好撚天真！四五十個又點？全部上本拘捕運上大陸集中營！

知唔知新疆集中營裏面都有好多漢人囚犯，有啲係法輪功有啲係政治犯，一樣畀人強姦，摘腎，香港人又點呀！

因為香港人中咗連登fc毒

正解！

記唔記得溫州動車事件？

中共有專科、龐大部門，重型機器，隨時出動進行滅聲行動！ 可以極短時間內處理幾萬人！

究竟係點做到？

家屬既求助對像不外乎 3 種人：社工，律師，議員

至於佢地會否將案情公開，視乎同家屬既意願及其他因素，但佢地有最終決定權

依條撚樣一早block7咗，完全封鎖

琴日中大同浮屍都係家庭破碎/複雜
黑警捉完一班人
可能會check左呢啲先
見你社工/有少少出位都會輕手啲
見無人理既 先重點搞佢地

我認為係咁：

官方就會同家屬講失蹤/自殺，無可疑

暗地裡就軟硬兼施

恐嚇唔好同公眾講，唔係第二個親戚家人下場就會一樣；有人問起就要話佢真係自殺

另外又會比一筆錢叫佢禁聲

家屬會咁諗：「人都死左，又有筆錢，唔通為公義企出黎？分分鐘害埋其他親人喎。」

或者佢哋到呢刻都未知，因為黑警無通知過佢哋，佢哋仲以為停留係失蹤階段。

人呢

幾個可能
1.本身藍，藍到入埋絕情谷，死左當生少件
2.有安家費，筆錢大到足以塞到把口（其實可以同1相輔相成）
3.直頭死埋，就算未死都比狗嚇到傻/合法綁架

真 我都唔明

大陸咁撚黑暗都一定有家屬衝出黎話要搵真相
係香港人特別怕事定對家開個條件太大？（斬埋未死家屬）

好鬼異

呢個真係有啲可能..

真係唔知邊個無人性

人地屋企人都已經夠傷心

仲要係咁上網講佢親人比人雞奸強奸致死

我都想問

我希望你係最後一個

唔好話家屬，朋友親戚都冇人講

唔覺得錢可以收賣到

我都成日睇連登 竟然唔知呢單野
雖然有少少印象 咩降魔棍

跳樓香港不嬲都多，一日有時有幾單
特別依家香港嘅政治氣氛多咗人跳樓都唔出奇
但浮屍案就真係好少聽見
特別今次個女仔係游水健將
冇理由跳海自殺咁奇怪

蘋果話831之後有五單浮屍案
其實香港以前一年有幾多人跳海自殺？
有冇數據可以睇返

9月7日：北角碼頭對開海面
一具浮屍雙手被綁起，身上亦綁有一個黑色環保袋，內有一個放有四塊磚頭的膠籃，死者為一名81歲老翁
跟進：警方於事主北角住所內檢獲遺書，經初步調查，相信事件沒有可疑

9月22日：油塘魔鬼山
一具全裸浮屍被指是15歲失蹤少女陳彥霖，朋友指她曾多次參與反修例遊行，而且是游泳健將
跟進：案件正由警方東區警區重案組第二隊跟進

9月24日：荃灣柏傲灣對開海面
一名男子在海中懷疑遇溺，救援人員把男子救回岸上後，發現事主身體表面無明顯傷痕、雙手一直伸直疑似握緊拳頭、口鼻有血水滲出
跟進：家屬稱死者是自殺

9月16日：將軍澳唐賢街23號海旁
出現失蹤女子高秀蘭的浮屍，被懷疑是831太子站中死者之一
跟進：警方記者會指家人9月6日曾在家中見過事主

10月8日：海怡半島對開海面
出現一具身穿黑衫黑褲的女性浮屍，被懷疑是10月1日被警方拘捕的女示威者
跟進：警方指該被捕人士已獲准保釋，亦已確定其人身安全

因為黑警一早知家屬會出聲